【有片】特殊學校原來係咁

從來冇想過會係連登轉載呢個youtuber既片， 條片係講佢參觀一間特殊學校-佛教普光學校， 冇想過特殊學校係點樣， 睇片d學生好似好開心， 當然平時上課情況未必一樣， 但睇完好有感觸， 所以介紹段片俾大家睇下

全部樣都正常過金鐘M記嗰班

依兩條友都似學生

條女講野都低低地

佢地係推介緊一套新戲， 【非同凡響】， 唔知好唔好睇， 有冇人睇佐?

幫狗做宣傳 比個like你

有套新戲叫“非同凡響”， 條女好似有份做一個角色

你地負評我唔緊要， 有冇人知套戲好唔好睇

兩個字 辣....................殺

先唔理佢係咪廣告

我睇完嘅對特殊學校的確係有改觀
本身對佢哋嘅生活冇接觸 亦唔明白佢哋嘅苦況
其實特殊學生每個人都同普通人一樣 有自己嘅夢想
只係唔識宣之於口
套戲嘅思想傳達到俾觀眾 都幾感人

導演用普通學校做切入點就處理得麻麻
同埋個女主角(扮學生嗰個)真係唔開胃

希望你都支持港產片入場睇睇啦

支持

有個學生成2米高 個黃老師又勁大隻
果然臥虎藏龍

有個肥仔訓係地好搞笑

其實班仔出唔出得樣

睇到負責帶youtuber既同學， 個樣係正常樣 應該搵最好既去負責帶隊

為左賺錢公開人個樣

唔好咁講啦， 拍電影個d都係父母同意既， 其實佢地生活得好開心， 好似開心過其他人

仲有， 你試下當佢地正常人啦， 唔洗保護佢地， 唔歧視佢地就得

記得一次坐MTR, 有個同學仔俾工人姐姐帶出街， 佢兩個都坐緊， 個日好逼， 個同學仔想讓少少位俾我坐， 想3個人坐兩個位， 係咁縮埋一邊， 根住拉我隻手， 叫我坐， 我話， 哥哥唔坐喇， 多謝你呀， 你好乖， 之後佢笑得好開心， 嚇死個工人姐姐呀， 怕我鬧人

未睇套戲，不過creamy應該會好神似

睇左
不過不失
有感動位

係， 好似

真係做弱智喎佢，咩都媽咪媽咪

你睇佐? 覺得套戲點?

條女都幾正

出樣有咩問題
當普通學校做